司徒夾帶未經授權偷文拍片事件整合(2)

事源就係我開左個post

我頂你唔撚順啦臭西

之後司徒夾帶條撚樣就未經我同意擺左幅圖上去佢個page度 其實擺圖我覺得無乜野 當分享啦 佢仲改左我張圖 之後戲肉就黎啦

條仆街擺圖不特止仲拍埋片 拍依條片仲要當係自己既idea 原link又無擺 又無問過我就拍片 依家搞到我老婆都懷疑

最撚無恥就係講到個idea係佢咁 喂 佢逐隻字都抄架 仲嫌乜鳩呀屌你老母

希望各位巴絲幫手推到佢仆街 其實唔想勞煩各位巴打 但佢到依家都唔撚回應

司徒夾帶fb link:

希望各位巴絲推 因為依家根本唔夠人推到佢回應
由之前ali件事已經俾佢好撚得戚
佢覺得根本過幾日我地會收聲

同埋身為youtuber 之前就話香港扼殺創作
但乜撚都抄好心就唔好話創作youtuber啦
做賊啦仆街 偷圖夾帶

留名

一人一留言洗佢板+ 檢舉

條垃圾一方面無視我地另一方面係咁開新post,企圖淡忘呢件事，同之前手法一樣！

我地要堅持同佢鬥落去，佢一開新post就洗佢板

大家比d誠意出黎，正係幫手推呢個post同正評係唔夠力架，而家無人識我地呀，俊？邊撚到俊呀！

要做到好似隔離釣厹post咁屌爆佢，一定可以令佢跪底既

咁樣黎輸比個垃圾youtuber ，以後咪話自己係連登仔

推

我日日追擊佢，屌到佢道歉！仲好意思學人反689，佢同689都無乜分別，都係無恥到極點！

快d推第二頁，見到佢d相都想嘔

同先有朋友同我講話見到司徒垃圾，司徒垃圾話排隊屌佢既人夠多了叫我朋友轉去屌佢老婆或者佢老母，聽完之後我好感動

推夾帶死全家

推到俾ben哥幫我地出頭

請問邊個係ben哥

打老婆巴你記得多謝郎郎，佢話今日會幫你

有無佢fb link我見識小？
係咪鴻福郎

1212

多謝郎郎

已檢舉

阿強講左,個POST係司徒一早諗定左
再叫人用晚晚打老闆個ID出POST
大家唔好再幫法夾推POST啦.中晒計

push

放心 金仔已經standby
成個核彈炸鳩佢個facebook

推呀

打老闆？

邊個阿強？

Pis

咁撚有部署就唔撚使用我張cap圖出post

Push

你既cup圖？

自爆

其實呢個post開係咩台？點睇？

唔係呀 司徒個張cap圖都係mk囝巴打度偷架炸

都係體育

條撚樣

Pish

囝你老母

G持

條垃圾依然未回應

言已留

推到條 撚樣仆街

差你酒

檢舉左

唔好屌佢老母，條隊好長

排隊屌佢老婆

推上熱門先，好多人未見到呢個新post

點解可以咁無恥
其實澄清返咪冇事
都係加返原link加credit姐
佢咁做我讚返佢Tim
明明只係件好易做既事

因為垃圾就係垃圾

條契弟好厚面
出左咁多Post都唔回應

想問下點解大佬b個陣會屌到佢收皮既？

古惑仔果個？

因為佢真係做生意 仲要靠網上黎宣傳
呢條柒頭難搞d

加油

落仔個個

唔識

偷圖夾帶

屌佢老婆

推到熱門

Reported

開工先，消失一陣

推 無鐘意個條撚屌

見到條pk就唔開胃

幫手推下先。

推到條光頭仆街

係呢個Post 留言，不如直接去司徒狗賊個page炸佢啦！

果班所謂youtuber very on9 最on9係果個阿sing

炸緊啦成班巴打，一齊

一人一留言洗佢Fb 板+ 檢舉

條垃圾一方面無視我地另一方面係咁開新post,企圖淡忘呢件事，同之前手法一樣！

我地要堅持同佢鬥落去，佢一開新post就洗佢板

大家比d誠意出黎，正係幫手推呢個post同正評係唔夠力架，而家無人識我地呀，俊？邊撚到俊呀！

要做到好似隔離釣厹post咁屌爆佢，一定可以令佢跪底既

咁樣黎輸比個垃圾youtuber ，以後咪話自己係連登仔

幾時攻擊埋100毛？？

而家先收司徒垃圾皮先

收皮啦 你老味肉便器 偷野當自己

以前有Like佢Page，愈搞愈on9就unlike咗

炸緊

Post2都未撚回應

呢條仆街唔係第一次啦，係今次先咁明張目膽
痴親佢啲女都黑人憎，連阿雪都係

推比更加多人睇

推呀
多左好多人屌佢

推到佢仆街

呢d 所謂垃圾youtuber 唔抄邊度離咁多idea去拍片

推啦

比人抄野好慘
推

巴打有無report 到？

James Yiu 佢有credit俾番原創者，一開始講到明係二次，加上出處不明，唔明點解要俾人鬧到豬狗族
讚好 · 回覆 · 1 小時

新post已留言屌化
屌老婆尚未成功 條撚仍需努力

有冇外國巴打

有既記住唔好抄佢YouTube 啲片用其他ac重新upload ，好似犯法所以千祈唔好咁做

唔係講笑一定要佢道歉

差兩粒比埋佢

屌你老母偷圖夾帶

推爆佢老母西

Fb班友做cd rom呀

條友咁無恥 幫推

幫手檢舉同 洗板

推撚爆佢

呢條友真係廢尻

豬狗族
同文盲鬧交真係唔好咁上心

大大力推

比人屌到咁都唔出黎回應
好心D on9粉用腦諗下件事先啦

佢d粉全部小學雞

瞓晏覺前一推

豆在府中留名

推大力d

上左熱門先

佢點會理你地 驚都未驚過

咁咪日日屌佢老母囉

我都唔怕鳩軟

始終要有出名既人屌先得

搵人tag毒果啦
之前名校secret咁多單野毒果都有報

佢唔理人, 因為大家正幫手推高 engagement, 推高身價

唔好再俾 [嬲], 最好留言都唔好留

Facebook 將 [嬲] 當 LIKE 去計, 留言 & Share 都係engagement

所以我覺得晚晚打老闆似夾計打手多D
假設目的係隊死司徒
叫人唔好去睇就得
叫人猛去留言屌反而幫左佢
就好似射精男既原理一樣

發覺個到好多人都唔知發生咩事
不如放條拎上去啦

而家我地去洗板，係要更多人知道發生緊咩事

幫佢宣傳咪幫囉，個朵臭最緊要

見有人放，不過唔多

我都想呀 起碼我有錢收呀
依家我乜撚都無呀
就算夾我都唔會咁樣同佢夾啦
我係想佢擺返原link 同埋道歉佢偷野

其實你覺得人地拎黎拍片要比返錢你?
咁拎垃圾桶改圖洗唔洗比返錢劉江華?

同埋如果真係夾 佢一定會擺link唔會整臭自己個朵

( Show Blocked User - 邊個用左個名 )

佢唔放LINK係唔係博屌先?
你個名叫打老婆但作野就怕老婆嬲
有咩共通之處?

屌你老母啦，而家我block鳩你吹呀

pish

同你講,你最好BLOCK左唔好再睇,
我而家好撚驚比你BLOCK呀

幫你推緊POST呀,
仲有唔好去睇司徒夾帶FACEBOOK就得架啦

依家係偷野黎賺錢 唔博屌
我無作野 第二句唔係好明
可唔可以具體小小？

這條七頭皮仲未死咩
比廢叻撚完 變左過街老鼠

多謝 始終想有名氣d 既fb page屌佢
如果唔係都無計 唔去佢fb屌又無人知

無睇電視，咩事發生過

你咪撚害人啦
一陣幫你出聲比你冼一鑊比人笑返轉頭呀
咁撚易入到人大把人爭住衝上去啦

之前吹到點勁點勁
比垃圾無線邀上電視節目後 比人撚到一棟都無
個陣對佢印象由中上跌到中添
依家跌到底

狗咬狗

繼續推！

推上比蘋果報

正義網媒

Take it e時

佢好識得玩 Facebook,
一般人都會刪文了事, 當無發生過
但佢選擇利用呢個機會推高自己人氣
做法係極之無恥

我都係做 digitial marketing, 我都熟 facebook 運作

1. 真係唔好再俾嬲, 嬲 = Like, 多 Like = 多人, 多人 = 多錢
2. 減少留言數目, 最多只留一個 "負面留言" 俾其他人知佢幾無恥, 唔好覆人
3. Report 佢每一個 Post, Facebook 會對"負面回應"扣分, 觸及人數會下跌
4. Un-follow 佢個 Page / Report 佢個 Page, 這也是"負面回應", 會扣分
5. 找另一個有份量既人鬧佢, 係果個 Page 回覆, 唔好入夾帶 Page 鬧, 咁真係益佢
6. 散出去高登 / Discuss / Uwants... 等, 等多d人知夾帶為人
7. 上ViuTV講係好方法, 另外找有佢 / Miss Hunny 出現的廣告唱佢
8. 廣告商好睇企業型像, 就算大家鬧佢推廣告 hit rate, 但型像負面, 老闆好少會buy

條粉人又出post

條垃圾出左新post,繼續洗

我發覺响佢fb出原文link冇裝lihkg係睇唔到
尤其係用電腦上網
要post link可以post

我認同樓上喎
咁攪呢幾日佢hitrate勁高

咁可以點呢？
仲有咩辦法

我會post 偷文事件原由但唔再俾嬲
Unfollow,report page
去其他討論區散消息
因為仲有好多人未知呢條仆街冚家鏟做嘅嘢

寫了

不如係蘋果啲新聞post野啦

樓主inbox左，仲可以點做？

呢個留言係邊？等我鬧爆佢！

推佢老母！

唔記得啦，由佢沉

集中屌新post

好多人以為佢仲係做 umoive 做創作
查實佢一早開了 KOL 公司叫 Vlogger 做 agent

做 Umovie 係講創意, 又要拍得好, 好難搵錢
做 KOL 只要人氣, 抽下水, 抄下文, 愈多 Fans 收入愈高

玩法完全唔一樣

我淨係inbox 係咪wtsapp佢好d?但我怕自爆埋電話

巴打食住個勢呀

推 大家留個言就得

我建議要reply佢就post我以下資料
俾多啲人知道條撚屌做過乜撚嘢

司徒夾帶未經準許下偷橋實錄

原文出處
我頂你唔撚順啦臭西

原文作者投訴
覺唔覺司徒夾帶好仆街？

傳媒報道

拉登仔巴打
我想問如果只係like鬧佢嘅留言會唔會推高佢hitrate?

但係其實佢有d咩廣告？

應該唔係廣告
係啲page多人睇就有得分紅咁
好似youtube咁
之前有人用高登嘅料開page都係咁

正呀喂

蘋果記者。我係流精

有無實際啲方法 可以整死佢個頁面？

推到條仆街仆街

犯法野我唔做架

打老婆巴打 你撐落去呀

一野轟落去整死條仆街

KOL 主要收入係出 News Feed (即係 share 文/片)
早前有客人問價
佢 + Miss Hunny 一齊推一條 Feed 要幾萬
要佢地上埋鏡仲十幾萬
佢地收費貴過一般二線藝人

瘋狂舉報佢

一齊去舉報佢個page，一定要推到佢仆街為止

舉報

我認為這不應出現在fb

他針對我的看法

提交供fb審查

多啲人一個齊去wts蘋果效果會好啲，證明有新聞價值啊嘛

好 一陣wtsapp佢

舉報

這騷擾到某個我認識的人

交給fb審查

有無範文抄下

想屌miss hunny

呀寶張gif呢

講明你就係事主啊

上面咪有圖囉

所以只有呢個司徒係咁多個YOUTUBER之中最有腦果個
當然如果佢認為自己係YOUTUBER前題之下

蘋果電話幾多

我記得喺同一段時間舉報好似最有用
有冇人知係唔係咁？

20160826 ?

63836568？

Wts係呢個，我都係上fb搵

記者朋友
唔好私下起我底

ON9西,打撚錯字啦, 創咩文呀屌你老味

呢兩日內咁多人一齊舉報算唔算

呀屌你老尾

就好似d EX咁 block撚左佢地fb同IG 都忍唔住睇

自膠囉

你條豬西唔係BLOCK左咩
自己衝出黎柒呀, 你應該比我屌唔好回我先係架嘛

呢幾日佢 Fans 比平日多 696%

佢係度偷笑緊

就快 20萬 Fans, 出年又可以加價

創文拍片,同偷文拍片完全唔撚同架
笑死人咩

成功？

祼乜鳩照

唔係

是撚旦啦

總知多人舉報fb就ban架啦

我都有舉報咗色情裸露

話你豬西真係冇錯架
小畫家改圖D人破解到
自爆咩柒撚朦朦

其實我地係咁屌係咪幫佢賺緊錢
但唔屌又唔撚得喎

邊間公司搵佢上節目 就屌撚埋邊間公司

推佢老母臭西

推佢老母落街

好似之前有啲初一篤灰page
啲人吹雞舉報係話
例如 1900-1930開始舉報 集中一項舉報項目

之後有啲page係即時收咗皮

唔知適唔適用喺呢單嘢到

可以post呢段嘢上去等多啲人知

舉報咗, 呢啲仆街同早洩一樣唔撚抵可憐

咁不如收集佢d衰野開page屌啦
唔好再上佢度

以我經驗 冇乜其他人會睇

推上蘋果就掂架啦

嘩，真係有啲咁嘅撚樣喎

所以要多啲人打去或者wts蘋果報料

我從未見過有 KOL 100個留言,
99個都 Hi 佢,
佢可以完全當無視
面皮厚過 689, 對住呢類人真係無晒計

只有 keep 住 report 佢, 唔好俾嬲

拉登仔麻煩你再講多少少

留明學野

有咩嘅youtuber就有咩野嘅腦殘粉

推。。。。

18萬人follow,實有人護主

已經舉報咗

佢面皮厚過 689, 真係無晒計

開 Page 無用, 返高登開 post 仲有效

件事連登爆出嚟，高登開post，應該會俾人鬧死，分分鐘俾人叫你返連登

果邊點會肯幫手

推 炸佢inbox迫佢回應啦

幫推 條仆街樣柒柒又串貢貢 早就睇佢唔撚順眼

只貼呢條 link 及新聞內容, 唔係求助, 只係散俾更多人知

想幫
可惜被bam了

幫推

有無仲生存既巴打幫手貼過去

話說好多團購網站，一日寄成10幾個email

大家千祈唔好攞佢地接job個email去d成日send廣告嘅網度登記呀！

唔好係咁去唔同嘅論壇申請acc,然後係咁撳重新發放邀請碼呀

記得俾d基金佬問contact都唔好留佢地電話呀

司徒夾帶, 抽水果實能力者, Video Blogger, 客戶或朋友都可inbox及電郵至: enquiry@vdshk.com
or Whatsapp: (852) 6126 8850 Roy

出現了

巴打加油 唔可以放過條賤種 香港YouTube界咁撚多垃圾 都係因為有佢地班人 唔肯付出 偷idea當係自己 唔可以再縱容佢地 我會日日report佢 點都要佢出來交代清楚

已sd俾蘋果了

無用架
學當初阿曆山大老母個招收佢皮啦

即係點

巴打如果你最終比老婆知道既話，我會開post署叫連巴幫你刪曬歷史記錄

今鋪食玻璃都都掂

打老婆巴打既老婆你好

點解呢個post推得慢過我時事台開果個

班痴級波台友呢

大家千祈唔好當咗佢收job嘅電話係廣告電話咁舉報呀

犯法野唔好做呀係外國既巴打

佢講乜鳩
隻隻中文字都識，一比條傻閪併埋黎講就唔明佢講乜春

間糖水鋪有無page ?

美景街個間海記

唔好停

學之前巴打講，直接係廣告商個page 投訴？

有咩廣告商？

巴打下個post轉台

波台無人推既

個間糖水鋪？斷估佢唔會係真心share 掛

繼續推

轉創意？時事？

我隔離個post開係時事台好多人推

定係關個標題？

波台大把手足

當年勾結灜寰搜奇已經知條友仆街
一於推撚到佢道歉
正一食屎狗

大家除左留言洗板之外！
記得每個post都要檢舉！！
如果同一時間內大量檢舉，係可以收佢皮！

而家明顯少人推喎

人呢

正仆街

波台狗采你都有味 玩下5p字假膠撩交嗌仲過癮嗌

睇唔起班友

推爆佢！

洗佢版！

屌

感覺LIHKG既人點解有D蠢?
睇左佢地推呢個POST幾日
真係打手只要是但2-3個屌中個G點就得
之後D人就反白眼冇晒理智咁
算啦, 食住花生睇戲, 收集下資料

睇下你開過咩post先

佢個撚名 我連讀出黎都覺柒呀

屌佢老味，推到佢認錯

哎呀 碌左個十蚊入黎

FB真係垃撚圾 投訴黎都冇鳩用

Link plz

Help pish

壹週記者

（超突發）生果報助攻連登仔 插爆偷橋無懶司徒夾帶

一齊炸爆佢pm 同email

呢到嘈無用
去啲廣告商到嘈佢先會識驚

推到佢內疚再當眾自殺
喂撚屌你自殺嗰時記住自拍再喺caption留句自白

佢有咩廣告商

咁仆街既你講野

But I buy

打老婆巴打去咗邊？

我要真護膚果個
唔撚記得咩名
嘈到佢無哂廣告接就收皮嫁喇

司徒狗

買糖水掛落街

一人一留言洗佢板+ 檢舉

條垃圾一方面無視我地另一方面係咁開新post,企圖淡忘呢件事，同之前手法一樣！

我地要堅持同佢鬥落去，佢一開新post就洗佢板

大家比d誠意出黎，正係幫手推呢個post同正評係唔夠力架，而家無人識我地呀，俊？邊撚到俊呀！

要做到好似隔離釣厹post咁屌爆佢，一定可以令佢跪底既

咁樣黎輸比個垃圾youtuber ，以後咪話自己係連登仔

以往高登就好多人鐘意上黎偷野，100毛最佳倒子！個個都正係識消費高登/連登！
點解我地要收林早洩皮呀？就係因為佢正係識消費我地，無尊重過我地！
堂堂CEO都收到佢皮，更何況今次只係個垃圾九流司徒夾帶！

除咗網媒，我哋係咪應該嘗試聯絡下一班網路創作人，如果有佢哋幫，效果更佳。

返緊工無追，
家下佢老婆比幾多碌鳩屌過？

果班食花生既啫

郎郎今朝答應幫手

猛鳩未知

見唔到隊尾

Facebook搵下猛鳩，我鎖定咗某幾位網路創作人。一陣間試下，睇下佢哋幫唔幫啦。

佢facebook info到好似有個email
大家記得唔好炸啊

佢冇咩廣告啦，佢班女先多啲，要去佢班女啲廣告商度嘈

有無巴打去攝影師個page留言？

有冇人可以幫手搵一搵啲SOURRCE俾我,加埋最新個蘋果報導

OK,我搵到啦

司徒夾帶未經準許下偷橋實錄

原文出處
我頂你唔撚順啦臭西

原文作者投訴
覺唔覺司徒夾帶好仆街？

傳媒報道

蘋果係咪冇post到上Facebook?

應該無

我係咁ＦＡＣＥＢＯＯＫ搵啲網絡紅人幫手，希望大家都幫下手，範文如下：

你好，有一事本人想請ＸＸＸ您幫手發文幫助。近日網絡紅人司徒夾帶發片講有關男人尊嚴一事備受爭議，因司徒夾帶未經原創者允許便將原創者內容錄製成片且片中內容與原創者文章完全一樣，有抄橋之嫌，事後連出處亦無提及，只是放出截圖標上原圖二字，此舉對該文章原創者十分不尊重。面對一眾巴絲質問，司徒夾帶無任何回應之餘，反而不斷更新專頁，無視眾人指摘。一眾巴絲對此舉深表憤怒。是次司徒夾帶本人行為亦無尊重知識產權，乃為創作人之恥，希望貴專能助我們一臂之力，令事件有更多人知道以及關注，維護被司徒夾帶所踐踏的知識產權，謝謝。

司徒夾帶未經準許下偷橋實錄

原文出處
我頂你唔撚順啦臭西

原文作者投訴
覺唔覺司徒夾帶好仆街？

傳媒報道

希望你能夠發文幫助我們，令事件有更加多人關注，謝謝。

巴打好波

我強烈建議係講故台開POST,等班創作人都知道下呢件事

堅呀

其實.......我真絲嚟架

PM

唔係重點 由得佢啦
總之好波

個post就嚟跌出熱門

條仆街仲得閒去like孫慧雪D post

手都痛,休息先。

多謝

差妳酒

我只係曾經都叫寫過下故，唔抵得啲人偷完人橋當自己咁無品姐

無恥

打埋上名校secret

發起行動
同當年唯萎一樣
邊間同佢合作就屌果間野

多謝你地 估唔到咁多巴絲會幫我 好感動
特別多謝純精流水巴打 佢仲推得多過我
多謝大家

呢條夾帶私圖影衰曬啲創作人

記者朋友我係銅鑼灣仔

Push push

得罪廢青好大獲架嘛

番夠三份工啦

收工啦？

條垃圾比我地趕到番大陸

多謝你

上面有位叫來無蹤去無影絲打幫手寫左段野

推上水

多謝絲打，已經sd咗俾d 網絡紅人同漫畫家

btw,有無人係24小時環球膠報個group入面？可以貼埋入去俾更多人知

終於放工
屌今日受左個客氣好嬲
而家排返十轉先！我黎啦Miri！

上個垃圾到發洩啦

再pish

如果揾ben哥幫手有冇得諗？

邊個黎 唔識

無錯 咁做係唔岩架

唔洗

塊粉皮仲未肯道歉 已經日日去屌兩下

再屌下佢先

我想問如果屍逃出每一段片我哋都自己拍返一段會點呢 然後開個新page叫 屍逃夾戴 拿我冇抄呀隻隻字都唔撚同架

最近好想收多d廣告，點收多d?

推撚到佢仆街

比個教訓佢，公開道歉

條撚屌唔出post既喂

好開心好多人屌，我都屌得好興奮

Don't push

不如submit咩去各U secret page la
佢主要客仔都係aim年青社群
要重點擊殺

留意到一樣野
最新留言全部屌佢老母
但個po重有五百個讚

留意到一樣野
最新個貼文留言全部屌佢
但有500個讚
D人讚完唔睇留言咁搞笑？

佢之前靠d女儲左好多on9 fans

偷圖夾帶懶人包

麻煩各位幫手update

我有backup,司徒仆街唔好諗住刪咗就會無
不過咁多位巴絲都幫手backup就最好

我正係識推post咋

其他技術野交比其他有心人

推到仆街
幾時收皮呀😡😡😡

又留意到一樣野
原來佢老婆有左之後有波係幾正

不過之前係咁的

睇佢相睇到扯，重有張似av背景
推post，不了
再去fb屌多兩次先

佢老婆又真係幾正

好仆街深夜放丁圖

點解司徒夾帶咁嘅樣老婆都咁正嘅？
佢老婆幾多歲？

好似廿頭咋
生左兩個個閪闊左
咁後生應該窄得返

好撚淫
玩制服誘惑

佢老婆正過釣正常樣條女張相啦
埋黎屌啦喂，唔洗客氣

真人無咩特別
d相p 到仆街

咁咪同隻夾帶差成十幾年
真係無天理

輕輕一推

唔撚係掛，我睇曬佢全部相覺得幾ok啵
巴打有無p過既相先

《司徒夾帶的日常》

偷左少少野就屌屌屌
家陣打你工呀？
偷idea又屌
偷黎拍片又屌
偷完當自己出又屌
我岩岩差啲想講我摺撚左個page佢啦仆街
之後我就嬲撚到熄左部電腦
依家熄左部電腦潛陣水 希望佢地快d唔記得

條女好恨嫁
迫婚嫁佢
岩岩睇佢相果度講

唔好理 條仆街唔出黎就貼佢老婆

齊齊屌佢老婆

生左之後

有次食早餐見到佢地
屌，佢老婆唔化妝咪又係普通女
仲有陣師奶「除」
我仲記得佢老婆著褲
因為佢將對腳分開到好似生仔咁
唔睇上半身仲以為係大叔

帶返頭盔先，呢單野好耐之前，可能會記錯

比佢講完，驚驚地呀大佬

總之下次佢開新post都唔撚道歉

就大家一齊去貼佢老婆啲j圖

唔好屌佢老母啦 佢冇老母生既 屌佢老婆

咁驚，
不過佢未生前，上半身真係同男人一撚樣
咁應該係化妝既魔力
因為我睇曬都搵唔到素顏相

貪錢乍掛？

本身留左呢兩張比巴打j完睡。。。。
而家連我都唔夠膽j鳥

佢張張相都白到反光
你問我應該得俄妹有呢個效果

我只係見到佢話貪佢禿頭無人搶
錢既野就無得講出口畫出黎啦

算啦，而家有幾多女係落咗妝見得人架
同我睇咗佢d片，雖然無相咁靚，但個樣都叫中上啦
總之呢條女襯司徒大叔一定高阿大叔幾班先

我搵到佢素顏相啦！！！！
明明都真係唔差咁啵
到底可丁與否

呢張影到白過個日本妹
佢真人無咁白？？

Btw訓先，聽日繼續

Lm

真人暗d
普通女仔既膚色
總之唔會反光

有機會而家有錢左
所以keep 得好好
不過我就唔恨丁呢d

不如大家用呢段嘢洗佢版

推呀屌

越黎越少人理 推啦大家

洗鳩埋佢個毒海浮沈page啦
睇下佢可以扮睇唔到幾耐

夜晚啫因為

我起身佢記仆街啦

咩page黎

推下先

屌佢老母行出街小心d

贊成

佢唔出post,係時候搞佢老婆fb或者有關聯既人士

番工前一推

痴埋司徒夾帶度嘅都一鳩踎

魔術師兼YouTuber Miss Hunny話自己年幾前患癌，因為等報告俾茜利妹取消訪問，令佢好難受；但茜利妹就踢爆佢講大話兼抽水。單新聞一出，受過Miss Hunny氣嘅苦主紛紛聲援茜利妹！

Miss Hunny話自己年幾前患子宮頸癌嗰陣，因為等報告趕唔切去電台做訪問，佢話講咗俾個電台主持聽自己患癌，但對方都取消咗個訪問，仲當佢係藉口。

茜利妹就強調根本冇直接接觸過Miss Hunny，取消訪問係因為成棚人等唔到佢，並唔係「以為佢搵藉口」。

佢哋嘅恩怨曝光之後，網民對Miss Hunny自稱靠做中醫嘅媽咪，用幹細胞藥極速醫好佢，覺得離奇之外。

以前受過Miss Hunny氣嘅苦主，亦狂數佢。有PR話Miss Hunny間公司所謂嘅KOL接job唔專業，字寫錯、嘢又tag錯都唔肯改。

又有PR話有個客搵Miss Hunny拍4條網片加一個商場活動，活動兩點開始，但中午就失去聯絡。

終於搵到佢喇，佢竟然話既然活動已經開始，佢過嚟都冇用。客戶強硬話出SHOW係合約講明，佢先肯嚟。

佢嚟到，活動已經做到大半，但佢唔係即刻埋位，而係走去買鞋，要PR捉佢埋位，最尾亮相咗3分鐘咁「多」，個客嬲到話永不錄用。

有網台主持亦呻訪問Miss Hunny嗰陣，對方表現到好似施捨個訪問機會俾佢咁。

咁多苦主，Miss Hunny真係要好好檢討喎！

一個偷圖夾帶一個阿Sing好憎佢兩個

推到佢林早洩，屌佢老母

無新post
等緊個垃圾

去住佢老婆度先囉

告佢？

又幾好笑

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

推呀，仲未道歉

推撚到佢仆街呀

有新post,大家條撚準備

有啲人有留言話唔知做咩想知發生咩事佢老母咁撚多人排隊屌

如果大家上facebook留言屌鳩佢
麻煩各位巴打可以貼下呢個post嘅link俾其他未知情嘅人睇睇

屌左幾日都唔知咩事

最底要加返出處串佢無加可以

表達得唔好sorry
我唔係指連登嘅巴絲打
係講睇條垃圾page嘅其他人

屌交比你地
唔撚想應班白痴仔
真係想知去前幾個貼睇下回應就知啦
幾個人一早貼曬link
要人喂埋入口
同埋佢地知我都唔覺佢地會加入屌咁正義

班撚屌後知後覺

佢一定係等件事變淡

而家誠意邀請佢地加入先

估唔到可以玩咁耐
係咪可以開定盤賭幾多日完啦
有無人做莊

日日屌人老婆老母

不知幾正

洗埋呢個

大家記得report佢既post

開局司徒永不道歉1賠13

開新po比大家丁司徒老婆會唔會好過份

快啦

開係成人台

想問步飛 小堅 佢地去左邊？

褲已除

Who?

賤過689，唔出奇

睇個樣都知係死奸狗

我岩岩上mk聲fb 條片佢有份但無人理佢 都幾撚好笑 得小貓3,4隻
但大家唔好上佢page屌 隱形既繼續隱形就得

六點先放工呀
返到屋企先

你唔講都唔得呢條友

凍親我細佬啦

反正佢唔會道歉有排屌

佢一開新post就貼佢老婆圖 屌佢老婆

咁都忍得死左佢啦

佢fb貼唔到圖好sad
第一日已經整左張點知po唔到

貼link好似會出到預覽

咁樣會好啲，事實上佢唔係真潛水

條垃圾聲竟然夠膽笑tvb抄網絡野
佢地自己咪又一樣

要對返上要嗰句先有喜感

以下轉貼拉登仔巴打

試下將行動升級, 改向佢公司客戶洗板, 佢面皮太厚, 咁落去遲早好似港足, 佳佳一樣俾佢過骨

Miss Hunny 幫緊 Playstation / Sasa / 倩女幽魂 (Game) / VietJet Air (越捷航空)
Hana Tam 幫緊 Pinkoi / Reenex / Mabelle / 荃灣廣場
Cynbunny 幫緊 Sogo / Casio 相機 / 荃灣廣場
Sharon Yung 幫緊 Sasa / MAC (化妝品) / Pola / Facess
唔止咁少人

佢係老闆, 個個網紅都有得分, 佢公司 Vlogger 咁多客, 點會理 LIHKG 班蟻民

去無蹤絲打（未驗證有無J)

麻煩貼多次妳篇文，等多d人推

唔屌司徒都唔知呀聲呢個垃圾乜水

同意。向佢客戶洗版最實際

推佢老母

係時候組織下一波攻勢

好

邊篇？

呢篇？

推撚埋仆街聲仆街

係

都無人識條垃圾

🤣🤣🤣

可能真係要玩一年半載先得～

屌足一年半載

我支持

你班黃大仙撚

法律上佢有冇侵你權 其實可以抝
Copyright 係唔洗預先登記
只要你 prove 到你係 independent creation and intellectual creation 就得

問題係究竟你篇野算唔算係 literary work
雖然文學價值不是考慮因素，但篇嘢咁短佢可以拗唔係 literary work

如果篇嘢係 literary work, 咁佢就侵犯左你嘅 right to make adaptation

利申：半桶水 law 友

佢老婆出post啊
唔好打攬人喇

Link

link?

本人都出左新post

人地搵comments 同reactions 個數黎打飛機， 你地就唔好推啦... 每次留言都送view 借位送錢入人地袋

開個page收集佢D衰野

短期內只能咁做

無辦法之中既辦法

佢繼續開post啊

鳩軟無親戚啦我

推 唔好過幾日又冇左回事

人流明顯少左

蘋果好似怕得罪司徒

巴打，無法子，我地屬於小眾

爭取到一個樽頸位出現無力感係正常

就好似呢個社會縮影

周邊既人習慣被打壓，肯幫手既都人，都只能維持那80多天咁大把

但我哋唔可以唔堅持落去，廢事有下個受害者出現

我而家深深明白梁游佢地慢慢被身邊人遺憾果種無人感

唇寒齒亡！諗起釣厹可以一晚8post就嬲！

我會盡力屌落去

但唔會責怪離場既人

剩屌無用架，幫手推下呢個，等大家一齊罷睇佢啲片，等佢無得撈。

［集氣］一齊罷體司徒夾帶啲片

罷咩體呢
出事架嘛

呢個先啱，溫書溫到死死下，對咗個mon成日。

［打錯字重開］［集氣］全民罷睇司徒夾帶啲片

聽日考

笑死

放心有排玩，你考完黎join

其實罷體條垃圾....同罷體亞視有咩分別

希望有啲真係會睇嘅人唔好睇姐

唔好唔記得當初佢係撐689

依家大家做緊咩行動

出po丁佢老婆

後院失火，條女發脾氣
大家幫手推po

等妳呀！

開左新啦要copy返

推推

推左

有冇人有阿聲真身個facebook條link？
我懷疑自己被佢block左
search唔到

唔撚知邊個呀聲，無人識條柒頭

幫推

［屌佢老婆］我屌到佢老婆生左兩個，佢姓司徒，兩個仔叫咩好

正一食屎狗

因為我屌完佢
一開始好似見真身like左
之後又唔見左個like
仲search唔返個真身

搵人拍番段片 反串個垃圾有無得諗

偷左少少野就屌屌屌
家陣打你工呀？
偷idea又屌
偷黎拍片又屌
偷完當自己出又屌
我岩岩差啲想講我摺撚左個page佢啦仆街
之後我就嬲撚到熄左部電腦
依家熄左部電腦潛陣水 希望佢地快d唔記得

拍番呢段

拍得好過垃圾聲得唔得

有無鍵盤戰士肯出鏡

好似熊仔頭咁帶番個頭盔， 中間加插佢老婆比狗屌既背景

我哋要加返個出處俾打老婆巴打同埋打呢篇文個位巴打

其實二創果位正是小弟...

萬事起頭難

可以搵邊個幫手

潮文+片。
搞到佢老婆個閪晚晚滴唔同晚精

更新！
阿聲話佢乜都唔知
個波就射返落司徒夾帶度

拍！

正！又多樣野玩

有無巴打肯拍片剪片

勁過果個垃圾呀聲就得架啦

行動2.0
向佢既客仔施壓
但要再宣傳多d先

拉登仔巴打之前提供過部份客戶名單

其實佢做咩要咁多##

條垃圾仲未回應

推啊幫推

先收一個皮

不如拉佢過黎重好啵

5p on9仔

打老婆你同佢傾吓，睇下佢明唔明我地做咩咁嬲

睇佢好似真係無辜唔知頭唔知路
無辜唔緊要
做人既野你改過，大家會原諒既
佢有咩可以幫返我地先

彩我地都on99啦下話

但我tag佢真係會應我

到佢唔理我地，我地咪再洗

嗱，我信聲仔係創作人
一定明白比人偷橋既滋味同痛心！！
如果佢一早知，佢點會做埋呢d下流野！？
我信佢！一定係仆街司徒冼鳩佢！！！

咁你試下同佢溝通

轉做污點證人

叫佢幫手幫我地拍番段片，佢又上到位又唔洗比人屌老母

每次都扮冇事呢樣真是的仆街。上次佳佳d fans收唔到佢皮，但連登巴打做得到！一定要佢d廣告商離棄佢，斷晒佢米路，呢條仆街陳學鳴先唔會當冇事

問題應該係。。。叫班毒撚拍片有人出黎麼
用logon隻骷髏頭再配音都重有d機

Btw拍佢老婆被屌，可否加句 ：我有老公～

我唔介意扮隻狗

條撚準備

：要射啦
：下...點解呀
：唔知呀
：咦....

唔同巴打屌佢果時唔同叫法

1.我仲未排除佢都有份講大話既可能，佢講既姑且聽住先
2.佢同司徒係朋友，起碼親過我地先，要佢出賣朋友唔係咁易
3.叫佢幫我地拍片插返自己條舊片睇黎更難

呢句引發世界大戰

人地無辜仲要攪鳩人
真係唔好得罪連登仔

咁佢可以幫老母買定成人尿片

而家攪佢老婆可能有正面效果

司徒當佢係朋友黎出賣佢陰佢，覺得佢好慘好可憐
明明有才華，比人害到有偷片狗既污名

呢件垃圾

寧得罪高登，莫得罪連登

有無絲打錄曬全部集體回憶既女聲

成人台係咪唔會出現係吹水台 ？

呢條友之前都屌過連登仔架喎

高登已變atv......再串佢都登佢可憐

係囉

聽朝得閒開多個係創意台

其實才華黎講，睇完果條片完全唔覺有

Sor撚鳩ry. 段片我無睇過

sorry咁當我無講過
今次先第一次識呢個人唔好意思
而家都只係知條片係佢拍，之後咩都唔知

睇係為左認證打老婆巴打所講冇落credit既事

乜嘢係高登？
我知有u汪鄉土仲有5p
硬係唔記得咩係高登
真係冇記性

我都係
怕會增加佢奶粉錢
同d人鳩up話佢照抄
其實係咪真係一粒字都無改，無加野？

睇過一次
不過太柒半路stop咗
內容就一鳩樣
除非後半part唔同我唔知

就算好似atv,佢都曾經出過馬小玲比我追
永遠懷念atv及高登

認真唔明點解佢cap圖入面嗰條友可以睇到咁多次

繼續追咬呢個乜乜聲，轉做污點證人

-----------------
偷左少少野就屌屌屌
家陣打你工呀？
偷idea又屌
偷黎拍片又屌
偷完當自己出又屌
我岩岩差啲想講我摺撚左個page佢啦仆街
之後我就嬲撚到熄左部電腦
依家熄左部電腦潛陣水 希望佢地快d唔記得

大家傾下組織拍片,急不及待想玩玩了

----------------------------

司徒垃圾個fb 照屌，
另外主力推佢老婆（將個post開番創意台）

-----------------------------
我記得有巴打整左今次呢單野既 page?
有無人搵得番

咁都叫用佐你張圖？咁都是idea?
仲要pm所謂原創？
認真樓主會唔會太誇張

快d走啦，我擋住其他巴打！

唔知佢up咩撚，照抄曬都唔係抄？交比其他巴打

唔叫idea咁你又抄

個垃圾聲同偷圖狗咪一樣

馬雲：淘寶貨 唔是番版

神魔之塔：香港人大把課金

司徒垃圾：

已經牽涉到老婆同兩個仔都唔出黎維護，淨係識不回應同無視，做到咁龜縮真係佩服

都唔係男人黎，唔識承擔責任

個垃圾聲之前係度比人開post屌就發晒脾氣係ig屌連登仔，依家有個偷圖夾帶柒左就想做污點證人洗底？仲話自己冇上連登 含撚啦兩件垃圾

最好笑係佢老婆都扮無野繼續出post

大家冷靜d

現已夜深，請將陰道收細

咪係！佢唔mon住連登點知有人話佢呀！
同我睇佢fb個comment,位巴打都無話晚晚打老婆係連登仔黎，佢又會識講「無上開高登定新高登唔知巴打名」

呢單有冇link？
真係冇留意

物以類聚

無返咁上下無恥點做佢老婆

frd唔frd就唔撚知，但個阿聲一定係要靠呀偷圖夾帶上位

thank you

順便推個po

等出面班花生友 知道 係屌緊成個LIHKG

如果真係搞拍片，真係應該搵返個page出黎，用個page畀有意參與既手足pm聯絡
始終宜家未有pm功能

開po召喚

#攝影師 #Youtuber #阿聲 #最新回應

其實我唔明點解潮流興#成句說話出嚟

屌見到就把撚火

有comment 屌過佢

打老婆巴打你可以寫定post(3)資料，重新寫過吧，大把新野寫，寫埋個乜乜聲同佢老婆。
既然屌司徒無反應就屌其他

我成日都睇唔明佢噏乜，係咪有代溝？

大家覺得邊個YouTuber最垃圾
- 分享至 LIHKG 討論區

俾多個post大家推

LM

成班都垃撚圾

再屌同不停report佢fb

吊

你地開我入？

我準備下 我今個星期忙d

其實我覺得佢又無辜既 係衰on9
屌2屌就發哂爛渣

俾人話我地應該要 做實事，唔玩政治

正式宣布，大家可以屌埋呀聲老母

我入唔到佢fb既

晚晚買糖水

試下呢條link

Ah Sing 只係打工, 收order做野
好少打工仔會反老闆
正如警察就算唔想拉學生, 上頭叫也會照做

佢 EQ 唔及夾帶, keep住向佢開刀會有效果,
但傷唔到夾帶分毫, 對討回公道無乜用

開地圖炮

屌少左一日，脫左節

阿聲做咩

段片佢拍架嘛

既然屌司徒無反應

咪開地圖炮屌埋其他人

有隻狗隨地屙屎
你日日屌隻狗作用唔大
除非主人會心痛
但屌下又唔受傷
主人應該當睇唔到

向佢客戶埋手會比較有效

今日咁熱既喂

哇

又出po啦佢終於

屌佢呀

又可以屌佢老婆

其實咁落去唔係辦法
係咪應該諗下下一步

同意
但係好似已經冇人理單嘢

檢舉

記得記得檢舉照片

日日屌佢老婆已經好興奮
利申：痴線佬

利申：正常人

佢係咁回應正呀

多謝

諧星組有留言 不如叫佢地幫手拍條片好無

有無貧乳控巴打？

有無人今日見過去無蹤絲打？
佢琴日話今日考試

唔知係咪收左皮排緊IFC條隊

rip

永遠懷念去無蹤有J絲打

做咩事

嗱，入到去只可以比正評呀！
唔係嬲嬲你地

可能去慶祝呢

其實我想試下同cap tv or諧星組or bomba傾下
依3個應該唔係屬於光頭佬

巴打你想做仲有火既就去做啦

呢幾日我係fb屌司徒夾帶屌到比幾個朋友問我lihkg係咪就係純精流水

未自爆之前我點都撐你

我唔想個光頭佬今次又無事

咁慘你而家講左，班兄弟咪知係你

都好
再唔係有朋友建議用佢地條片重新配音

唔會有人入黎睇我地對話既

何況我有幾個帳號

條片咁垃圾，得唔得架

咁樣好過我地特登整個頻道

得掛

佢老婆真係賤過地底泥
比d咁既垃圾廢物人渣屌仲慘過比日本仔輪姦

諧星組話肯幫我地

我要出 我有老公～

Btw條撚樣個跑馬po去左邊？？無左既？

係囉

佢輸到刪post?

屌。。。個po我屌得好興奮。。。。條撚樣做咩9呀。。。。。

咁多位巴絲打！我地不如開個group(telegram?), 等仲有心既咁多位可以傾下點行落去。當然呢個post照推

未有pm功能下，唯有咁做

其實呢 我老婆唔俾我down依d apps
我依家申請 應該無事

其實呢，我都無呢個 apps,

但無撚理由係到公開電話加 whatsapps架嘛

Username:lihk12345

。。。。。手機down左條女既相，無位
一個鐘前del左Hahahahahah

召喚有心加入黎。

(youtube良心)諧星組係fb屌鳩司徒夾帶

司徒夾帶有前科啦 同個咩環瀛搜獵偷片

打老婆巴打已經訓左教

有無好心人開 group教我用

係咪可以就咁search?

馬post del撚左？咩事？

輸馬

拉登仔召喚

唔好漏左佢另一個page

你唔po都無人知既垃圾page

幫推

利申 特登log in埋fb ac留言鬧佢

整左個事件整合

順勢加埋呢個，啱啱有新post

佢fb個聯絡電話有無人搞過
咩情況！？
唉電話得27%電
七點再出現888

唉屌 冇人理
條撚樣已經得逞

收集下D材料開page啦

agger ching

推佢老味

開個新 page 無人睇

整合一個 post send 俾其他 page 仲有效

佢又有新post~推

拉登仔巴
有無興趣入我地group傾

猛鳩出咗post

telegram ?

Lihk12345

Ben 出左post

司徒回左

佢個垃圾走去恰小朋友都唔去覆自己個page

ben哥段野可圈可點
不過去圍司徒啦

分唔到直心定曲線

真係
字眼上佢好似有小小嬲比人拎佢d相黎改圖

其實就好似Ben句嘢咁講 香港人好快忘記
司徒夾帶又係想時間沖淡件事
唔撚好俾個仆街得逞啊 巴打們繼續追擊

唔識邊個無得睇

點先推到佢仆街？次次都扮無事發生 賤過地底泥呢條禿頭狗

。。

人唔要面

推番上黎先

感謝感謝

其實今日好似多左好多人屌，最新既po好瘋狂，
可以比我抖下重新出發

唔識入呀我蠢

肯道歉未

我地會組織開fb page繼續搞落去，有興趣既巴絲歡迎留明加我地TG.

我地好需要識整圖整page既人手，多多益善

同意。次次當冇事就過到骨。正正反映香港人既冷漠善忘。所以今次無論如何都要堅持。要想辦法令他受廣告商所棄，他呢種人見棺材先會流淚

我地會有後續，請巴打等我地多陣仲會需要你地幫手，場戰唔會就咁完

想入group幫手既歡迎留明

已收山

Btw，想整咩圖先？

來無蹤有無興趣有group? Lihk12345

我地好需要人手？

Btw考試收左皮未

未收得曬
唔好啦，我豬豬會炸我型架

幫手寫文都好

唔緊要啦咁，記得留意我地最新方向，玩唔到佢本人，咪玩其他人囉

唔經唔覺就1001
開定3未？

會有新搞作新方針

想加入幫手歡迎留明

。。。

之前有啲嘢，第一代個啲幾乎走淨一兩個

依條片都好似係條仆街做 屌柒埋佢先得

夏紫晨邊個黎

自爆？

幫推1001由佢沉

考試唔好啫，唔洗自爆既

1001